# Formato de reportes
- Portada
	- Nombre de la practica
	- Nombres de los integrantes
- objetivo
- Materiales y métodos
- antecedentes teóricos (300 palabras) conreferwencias
- Resumen3
- Desarrollo(1-3 cuartillas)
- Conclusiones(200 palabras por alumno)
- Referencias formato IEEE

__a mano__  
__engrapada__  
__no wikipedia__  
__no elrincondelvago__  
__no monografias__